獌軌妓，邊隊今個星期柒啲

獌：食熱狗噎死，水貨山齊士
軌：主場被下遊大炒3粒，Ake倒戈慶祝
妓：輸比榜尾，Cech派膠，送走3個主力球員

痢 冇英超

講緊今個星期

今個星期佢有英超咩

獌對big6 唔會係最柒

阿妓一定唔係最柒
因為已成常態

死獌狗收皮啦

Super la 隊隊都咁廢

獌
有神魔合一嘅山神Carry都豬

我驚被狗咬

垃圾獌好難carry

但係食唔到熱狗

好彩只係計今星期
如果唔係點同軌鬥

有全英超最高薪個位球員 最柒

阿無獌咁柒
雲爺爺一個搞死曬幾隊波

United buy Alexis Sanchez, lose to Spurs.
Arsenal buy Mkhitaryan, lose to Swansea.
Chelsea buy Giroud and Emerson, lose to Bournemouth.

永續雲加

我支持轟

緊係皇者獌

yes 👍

獌食熱狗食咗去邊

哽撚死左喇

利